我覺得pccw既Tap& Go 出多少少力就可以同八達通隻揪...

tap&go 有實體卡又用到apple pay..

我寧願比李氏賺錢都唔撚想益八達通...

利申: 八達通自動增值$500 ... 無用tag&go

下？

tap&go 基本上日常用同信用卡冇乜分別

同八達通兩回事喎

但佢有實體卡wo

如果 tap n go 都可以搭車就仲好

最衰依家冇一隻卡可以做曬offline & online payment。如果唔係八達通一早玩完

信用卡夠有實體卡
Tag & go 跟本係張debit card

咁點算好呀

無得搭車乜都假
特別係港鐵根本等於八達通

不過日常消費係可以完全用Tap&Go取代
七仔、M記
八通達完全係搭車用

人地出咗好多力
派咗好多現金
但係無人撐咋

有開Tap&Go 但係真係好少用 八達通太方便

岩呀
而家八達通需要一個競爭者
唔想比支付寶爬頭tap and go 都要加把勁

八達通係壟斷市場

申請咗 入錢有d煩 App廢
比較少用

ok/7仔都入到，係最少一定要入$100比較煩
利申:送$50時入左會

支付寶有得近距離比錢收錢

搵日試下

亞爺支那寶到，tap&go會自動消失

表示要入錢先用到嘅信用卡極多餘
同埋點解咁多信用卡唔用 要用0回贈嘅 Tap&Go

而家真係雞肋嚟 整咗張卡咁耐都冇入過錢
始終冇得搭車用 自己又有信用卡

你坐唔到交通工具，都係好難做主力，大部份人日日都要坐車。

有冇巴打用過tap&go嚟做分期

debit做唔到分期

Yes

有用開Tapngo
都算唔錯
不過如果滙豐恆生可以即時過數增值就好

hktv 已經比人登死，依家重想登TNG

多數用黎淘寶或網購同埋打機課金

有時會用入面阿信屋會員卡

黎緊美酒佳餚200蚊品酒卷175蚊就買到

利申：剛出果陣係csl上台出機送500

話登就登咩

試過網上買完野之後搞到要 cut 信用咭，所以而家上網買野都用 tap n go

Tap and go係唔係無中文？啱啱裝完搵咗成幾分鐘都無
無中文係香港點推

其實八達通最主要係地鐵巴士小巴甚至汽水機都用到
先會咁流行
仲要以上各項除左現金根本冇第二種payment method

拍住賞

知唔知咩嚟

debit 卡有信用卡功能就無撚敵

而家得中銀有即時過數 最少500蚊
匯豐恆生係T+2 working day
可以做埋拎錢出黎 但我試過起碼14個工作日

有樣野佢好勁架

我之前苦思左好耐 成日咁撚多毫子散銀有咩用，點解無機可以一炮過入晒落八達通？

Tap&go 有部機可以入晒落去（但我未見過）

不過八達通其實係有部車..（都係未見過）

八達通果部車係金管局，

有schedule，我成日拎一大袋coin去

響旺角菜街 csl 有，用過 3 次，都幾好用，但聽過話落得太快會 hang 機，我就未試過。

神沙機

有信用卡點解要用佢？

TNG晨早已經出晒力去打入香港巿場，依家係泰國、越南、孟加拉、印尼等等開緊新巿場
淨係睇回報，其他國家個發展潛力大過香港好多，點解佢重要同支那寶爭？

咩野點算好?

唔知點同上頭交代?

咁就係信用卡啦 credit card嘛

果個唔係pccw既tng

就黎2018年 仲有人未識分TNG 同tap & go

有信用卡既人根本唔需要tap n go
我個tap n go 係專門用黎過數比d冇信用卡既人